[親生仔] Google Pixel 討論區 (45) 4a到貨未？4a 5G/5即將發佈？白卡勿入

Google Pixel系列行貨問題
Google現階段未有對外公佈香港行貨消息, 各位有興趣巴打, 請自行尋找渠道購買。

Google Pixel 4 / 4XL Motion Sense
香港暫時用不到 , 有需要請自行root機開啟 , 承擔風險

實用連結:
Factory Images for Pixel/Nexus Devices: (需要 Unlock Bootloader)

OTA Images for Pixel/Nexus Devices (不需要Unlock Bootloader)

回帶

#43
#42
#41
#40
#39
#38
#37
#36
#35
#34
#33
#32
#31
#30&nbsp;
#29&nbsp;
#28&nbsp;
#27
#26
#25
#24
#23&nbsp;
#22&nbsp;
#21&nbsp;
#20&nbsp;
#19&nbsp;
#18&nbsp;
#17&nbsp;
#16&nbsp;
#15&nbsp;
#14&nbsp;
#13&nbsp;
#12&nbsp;
#11&nbsp;
#10&nbsp;
#9&nbsp;
#8&nbsp;
#7&nbsp;
#6&nbsp;
#5&nbsp;
#4&nbsp;
#3&nbsp;
#2&nbsp;
#1&nbsp;

強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744

新手注意：

Pixel機主要分：flagship 同 mid range, 個名主要用a黎分
flagship: pixel 3, pixel 4
mid range: pixel 3a, pixel 4a

Function, Spec
flagship: 以pixel 4為例，雙鏡，flagship soc，ip rating(姐係防水防塵），玻璃背，wireless charge
mid range: 會比flagship差啲野，主要係單鏡，mid range soc，冇ip rating，膠背，no wireless charge

買：
香港仲係冇行貨，所以你主要買嘅方法只有上網或者等水貨佬入香港

上網：美馬，b&h
香港水貨：先達嗰類啦

上網買要睇ship唔ship香港，google store就好多時都唔得，集運都ban

Pixel版本：
主要分unlocked同carrier，香港一定係用unlocked，carrier係要用指定電訊商嘅電話卡

Google pay/root嘅問題：
google pay喺冇root機嘅情況下係冇問題
有咩情況要root: 想用一啲limited function，姐係pixel 4 motion sense喺香港唔用得，想break呢個limitation就要root機，但root左之後google pay好有機會用唔到，仲有銀行app都用唔到

保養：
話明水貨就當然香港冇得保，除非你自己寄返去美國

購買指南：
同平時上網買野一樣，揀完入地址比錢，跟返上面嘅information去買，最最最正路喺美馬b&h買嘅，佢會寫送唔送香港，直送就落得單，揀返unlocked版就得

1

用緊 Tap & Go MasterCard 買左嘅 Pixel 4a 覆緊你表示

2

lm

其實 Pixel 4a 唔係勁好多咋wo，又細mon

有冇人可以解釋下

點解每次Google 出新機之後Qualcomm就出新U

係巧合定係清貨

利申：Confused Pixel 4a使用者

等緊pixel 5

因為佢哋兩間都係唔同嘅公司
Google出機關Qualcomm咩事
佢哋唔會預先溝通夾定

其實，你confuse緊d咩？

定係你以為出左新u可以即刻用？

Pixel 5

package is lost refund 左
3號訂

比左30usd credit 我 之後 又有 貨

有冇Browser有去除廣告功能？
之前用開Tuga Browser 但依家4a用會彈App
chrome本身係咪做唔到？

未買4a嘅又有機會！美馬又開返

變左一至兩個月先到貨

美馬買完4A會唔會等到出pixel5都未到貨
等咗10幾日都未到

有冇人知點解Home Screen個日期天氣Widget突然會冇左天氣圖示同溫度？
得返個日期係度

點作準
之前係一個月期 可能會變成2星期收到貨
而家係個半月至兩個月期

a系又大牛龜又廢
呢隻size係得s10e睇得上眼
但係又貴啲 又已經一年機款 最後都係決定pixel 4a

20/8 訂, 本身話9月尾先有
而家用緊

啲機大得滯放落褲袋好易跌 a系影相好撚垃圾

本身一直支持htc點知佢唔爭氣

x2 應該狗衝第1水

有冇人知點解

諗住訂4a
美馬有冇邊張芒貼有人用緊係冇伏

Black Friday平喎

到時一定停賣

唔停都未必爭到

剛剛睇到，單已落

一至兩個月出貨

想問佢係咪出貨先扣數

對我來講唔緊要

通常都係

幾時出Android 11正式版？

thanks

20訂今日終於ny 起飛

依家買嗰啲可能你哋十月先扣數

香港邊到有得買mon貼+套?
經常跌手機而家裸跑好撚驚
最好係玻璃貼(係咪保護度最高?)+防跌套

3/8, 19/8, 20/8 分別訂左3部，都一齊係31/8到左
最遲買嗰部佢一開波寫個expected delivery date係9月尾

你係用邊一間速遞？

free shipping全部3部都係sf

要買幾部先會加快

搶！

樓上有巴打話貼福仁有，不過唔知係咪玻璃。要玻璃嘅，樓上都有巴打講過有個牌子叫石春嘅，唔平！要$198。套就應該未必有

想問下對於經常跌機既人黎講 玻璃係咪最好?
之前經驗好似係如果碎 會碎塊玻璃貼先

20號買機, 31號sf收左件仲未起飛
反而機殼同mon貼2號飛緊黎

返貨喇！！

我返而覺得係套。有泵把嘅套好似保護得好啲。我之前3a同依家4a都用同一款

巴打係咪指呢種? 利申同上面條link冇任何關係
香港唔知幾時先有呢

返貨 但係唔出貨

類似依款。可以上星際睇吓有冇

thanks brother

巴打比你參考吓

好心動想訂4a
但決定等埋P5同4a 5g睇下咩料

貼你倒返轉
套貼sf 要18號先到
部機飛緊黎

仲有個正面

係咪美馬? 好似有見過

係

日馬貼套都多款啲！攪到我都想買！

有冇巴打有訂到一盒有幾塊果種玻璃貼 可以賣塊俾細佬

聽到真係屌左出聲頭先

好驚貼未到 機先爆

屌
新開個account 落完order又話detect到unusual activity停咗我個過幾分鐘oder
搞乜春廖偉雄.jpg
關唔關我開咗VPN事？

咁我知點解咁遲啦應該畀曬啲水貨舖頭 佢哋大量入手畀咗佢哋先

過幾分鐘又話detect到unusual activity停咗我個oder

8-11號arriving，但仲未shipped

有冇巴打知以往Flack Friday
Pixel手機大概會減幾多？
如果減得唔多就費事等

屌咩，31號到營運點到宜家都送唔到

係咪偷咗冇貨送

今次用銀行credit card落單
已經upload咗文件做verification

人間有愛
如果今次都fail可唔可以託ching幫我出一部

依家買分分鐘11月先有

Amazon 有貨
ships within 1 to 2 months

同路人，細機愛好者

加錢 priority 表示9日到貨

仲未update咩玩法

on9，熄左個vpn佢啦

只有軀殼沒有靈魂的我

唔係掛

free shipping 就唔好咁心急啦，就算扣左錢都1，2日先轉shipped，就算shipped左都有排你等

原來已經送左，一陣返去睇下先

記住拍片一陣空盒

見佢冇貨 驚加錢都係咁慢

個機套同mon貼DHL收咗件7號送到,但部電話連錢都未扣

宜家細機先係皇道

所有pixel 香港都無volte

前年有減100 USD，之後仲試過第二部機半價，搞到啲人屌晒鬼

我要十部

buds 減100 我一定買齊色

100usd 你會唔會諗多左呀？

用開samsung s 系，轉左pixel 覺得個mon暗左，出街好天成日要教最光，係咪唔正常？

用auto啦ching

買多部 希望唔好又 唔見package

Bro 你之前用 free shipping？

ups

其實係 amazon 買 pixel 4a 只得free shipping同加錢priority，咁bro你揀邊個？

加錢 ， 好似 運去 ups 途中 唔見左 ， email左UPS 都話冇收到貨
之後見距比翻 30 usd credit 我先買多部 今次用free shipping 算

你地用唔用慳電mode，個慳電mode冇講到開左,邊d地方會差左，又唔見用左mon暗左？

咁加錢嘅運費有冇退返俾你？

唔用

邊度無講到？

全部退左

咁都仲好d

i see

未試過, 會唔會係location問題

我估都係睇運
我20號訂, free shipping 早幾日已經收到
開心使用中

其實會唔會係係美國已經有人偷機

有機會

有冇人 試過 package lost refund埋但之後但都收到？

reddit之前間唔中都有收吉盒嘅report, so

加錢都出事

如果等咗咁耐收到係吉盒真係喊出嚟

我連盒都末見到

有冇ching知pixel 4邊隻mon貼好用
依家用緊個D成日入塵

用緊 Pixel 4a 覆你表示 節哀順變 啦

screen on反應時間慢左好多
會唔會又打柴

好奇啫

點解好似都係水尾

因為佢出新U同google出新機嘅週期唔同囉

慣咗開VPN上網當刻係唔察覺
到佢突然咁快話detect unusual activity先意識可能係呢個原因
希望順利unlock啦

有無巴打部4a叉左好耐電都未滿電 我由40%叉左8個鐘都係得90%

無試過，連續幾日都係咁？

你有冇用原裝線試？

用咩牛? 普通 usb a to c 牛 有機會得5V 1.x a to 2a

已經第二日

用叉ipad舊牛

唔試下其他牛？

長方頭 usb A 定type C頭嚟?
揾 friend 借隻 type c 牛試試佢

明明有隻原裝牛，
btw, 我用5V1A一樣叉得爆

原裝牛咪又係要用轉插 ipad舊牛啲v仲好過佢原裝牛

牛同轉插邊同？
你叉電有問題 而又唔係用緊原廠牛 第一時間梗係諗係咪隻牛問題啦

USB a 啲fd全apple

以前見過有人講呢個問題，好似係bug黎，但已經係成年前嘅事

最主要係snapdragon出新u嘅週期唔同左，嗰時snapdragon好似係早啲發佈

水尾，講得出呢兩個字即係你會覺得有新u點解唔即刻用所以依家拎住舊u就好唔抵囉

好得唔開心咪放咗佢囉

旅轉有個9月中先到貨 放3500

真心痴線，鬼域價

其實我用左case就唔會用mon貼

我又唔係唔開心，淨係好奇（

呀，不如咁，按你觀點去解釋即係：“Google家下就玩鳩你所以俾d二，三手科技你用，所以就係水尾”，滿意未？

快啲出貨啦

Google都唔係賣CPU，人哋賣software

My opinion: 係咪Qualcomm同Google有牙齒印所以Qualcomm想玩Google

who knows?

google 自己官網都 下個月先有

P5 係咪過咗FCC

係呀，一定係啦，Qualcomm依家出新cpu，Google唔可以即刻用落旗下d電話度，所以Qualcomm同Google好大牙齒印啦

呢個size再加上佢既個screen岩岩好，真係無得頂，屌簡直本年度神機

算啦 唔好jer人

我無wo，咪迎合哂佢囉，仲想我點wo

提又提左佢思考上有咩問題，喂到入口嘅事我做唔到囉

終於到齊

用咩case?

唔好意思各位大佬,岩岩用左u11差唔多3年,下部想試下pixel 5,想問下係香港用會唔會有鎖sim卡既問題？同埋安全起見係咪應該係先達果d地方買,可以試開下先

好奇啫，我本身問題根本可能根本冇答案

呢啲本身就係猜測

如果真係唔開心開始嘅時候睇完之後就唔會買啦

我買之前又唔係唔睇佢嘅技術參數，又唔係唔識睇其他測試

開始嘅時候單純就係好奇

買unlocked版就得
使鬼去先達

好奇本身係無錯，但你好奇得唔用腦ma

唔該ching

一時諗唔通

唔知P5 美馬有冇得賣
唔想Google Store買完cut單

你不如諗下Qualcomm出完一粒u之後，要用幾耐時間先會去到一部電話嘅第一水推出

最快係2-3個月

如果要tune可能係半年

所以咪好奇囉

咁你係點樣得出“水尾”同“Qualcomm同Google有牙齒印”結論呢？

無錯，Google 出電話嘅時間的確係遲其他廠好多，而Qualcomm 發佈 chipset 嘅 cycle根本同出部電話嘅cycle係完全唔同，甚至你直接可以講 Qualcomm 係部電話出左之後發佈新chipset係因為可以迎合Google嘅 pixel a系列個team人，因為部電話發佈左，開發a team個班人就啱啱好得閒去揀新 chipset 去做新嘅 pixel a系列，咁唔會合理好多咩？

個貼同case邊度買？

9-10個月嘅development period其實我唔覺得完全合理，至少之前三代Pixel phone嘅成品真係答唔到個問題：點解要咁耐

至少Pixel 4答到部分（粒Radar scan)

而且因為今次4a都出現開始出貨之後好短時間就突然出Snapdragon 732，所以我先好好奇發生咩事

第一段，我估係要等所有廠商出哂先，應該係特登嘅，唔排除以 Samsung 為首嘅大廠有嘈過Google

至於 Qualcomm 不嬲出新 chipset 嘅速度都好快，以s800為例，一年之內更新左801，805，808，最後先810咪又係咁，我唔覺得中間有咩咁出奇，而且中階chipset話咁易，唔係高階個d追性能咁麻煩

睇d source係

大家YouTube adblock用邊個app

犀牛

想問下有無ching 有用佢3.5mm 耳機插靚機聽歌,output 覺得點

vanced youtube

係咪買呢款unlock就可以係香港用？

係呀

histrend

厚唔厚？送埋保護貼？

用黎做副機一流
好似用緊Iphone 咁
但CSL 係咪唔support Pixel 4A VoLTE?

背面指紋位凹落去有一個五蚊咁厚
分開計

我都係做副機,
咩台都唔support volte喇 除左香港乜都得

咁真係厚

其實部機喺香港用除左冇volte係咪基本上冇伏

冇伏

其實wiki都有，就係由835起qualcomm就將flagship announce時間好明確咁定左喺年尾，而第一代pixel嗰時其實係啱啱夾好晒qualcomm發佈最新flagship soc嘅時間，只係之後qualcomm將時間變左喺年尾，而近代年中出嘅plus google又趕唔切，所以搞到好似用上代soc咁，除非google轉佢個release schedule, 唔係嘅話都只會有類似情況出現

想問下用緊Pixel既大家
無線耳機推薦買邊隻好？
Airpods pro
sony wh1000xm3
google pixel buds 2

本身睇中airpods pro先 但又怕少好多功能
跟手有興趣 pixel buds 2 但佢又冇主動降噪 其實會唔會差D...

Pixel 4a依家可唔可以做到Pixel to 未來Pixel機資料完整轉移
仲考慮緊重唔重投android懷抱
曾經nexus 4四年用家

pixel buds 2要小心

有伏？

唔好啦，Pixel 4a垃圾嚟，尤其講到app data就一定搬唔到過新機，用翻 iPhone 啦你

有，自己Google啦

有無巴絲可以分享一下google pay好唔好用?
例如電器鋪 傢俬鋪 超市百貨普唔普及

收信用卡嘅，基本上都用到 google pay

其實只係價錢問題

唔玩過機
全手動當清垃圾

係厚到好難用指紋位睇notification

4a因為支那肺炎疫情 工廠停工
所以遲咗發怖
下年應該正常返掛

請問你地部 4a 既 NFC icon 係咪全灰, 㩒落去無反應, 唔會變藍色 ? 但入去詳細連接設定就可以選 on, 又用到, 但個 icon 都係唔變藍色

屌仲未出貨

其實犀牛盾點都有啲厚
利申有買

一樣

明明冇貨仲開賣

可能冇得較掛

邊度nfc icon?

airpods pro功能只係少左除出黎自動停, 帶返自己播, 無得係電話轉mode
其他無咩分別
利申用緊

機頂拉落黎快捷鍵較 wifi, 藍牙, NFC, etc, 㩒左 nfc icon 無反應 ( or disable 左 !? )
( 借圖 )

但都冇nfc

借圖啫, 張圖無將個 NFC shortcut 移上去啫, 其實可以自己移上去, 呢個唔係重點

而家應該會清楚d，我就㩒唔到 nfc

我都冇喎！

我連NFC都冇得揀
係咪我問題

好期待pixel 5 呀，每日都會上黎追post

圖右下角好似支筆既 icon 點入去, 應該會揾到 nfc icon, 如果都揾唔到, 即係證明我部機問題, 可能出廠前唔知係咪 boot 左入去工程模式

我搵過 係冇 得咁多嘢

圖左下角至啱

要喺依度開

但我有變到藍色喎

想買, 但是咪真係無NFC ?

中bug我冇得quick edit揀nfc架

我果部係咁，其實第一次開機果時部機係全雪花屏的，比佢嚇左一跳，之後插電再 reboot 就正常番，我懷疑部機出廠時入左去工程模式無退出
Btw, 我部機既 nfc 可以正常使用無問題的，查到八達通入到錢的，大家可以放心

電話終於出咗貨,DHL送嚟
但冇預計派送日期

幾號買

21號

依家先出21貨

人地20號買已經開心使用中

我都係20號買, 部機係sf幾日都上唔到機

20號仲未ship

啱啱見到有notification話on the way
興奮咗幾秒
原來係個case on the way

20號買,開心用左4日
暫時得一個投訴就係部機太輕, 驚易跌同跌左都唔知

我部sony 開5成就夠，pixel4a要開到6-7成，應該係正常

有冇xs max 用家轉會用呢部，感覺如何

重量差太多，用落去發覺根本唔使咁大個moon,因為佢個屏佔比一流。不過比起iphone個處理器，佢係無咁勁但絕對都係順，我覺得抵黎做主力機都ok,影相唔使講，iPhone 都差幾多下

最好就係有返fingerprint 開鎖，一早就覺得faceid 係垃圾黎

用左max 兩年，想返番android , 見呢部cp 值幾高。同埋輕都幾重要

但係想問下咁多位ching，pixel 上面條bar 有無得搞透明唔係就咁黑色一塊

屌佢老母變咗10月14至11月4號

有冇巴打多咗部機未開

我仲未奶嘢

諗住支持下google都唔得

想放棄了

我本身有用開 Pixel 4，auto restore d setting同down翻所有app，只需要login d app就得，都唔知d古代人做咩9，咩9都要backup埋app data

我真係好想講，依家好多app都要login過，咁backup咩撚app data姐，連iPhone都係咁但就日日有人問 鬼唔望問個d陷家產跌撚左部電話，買過部新個時唔識restore，以為自己咩都無哂

做咩呢兩日見你係咁屌人

去肥花買囉

買部電話都要等三個月

咁樣等是咪不如等pixel 5

等 多 個 星期 如果冇 就 等5 算啦

3個月？你好似26落單ga wo

只會越改越遲 11月4號了

等多一個禮拜算 買pixel 5算

跟巴打去左rhinosheild到訂機套
已收貨 由台灣發貨 質素幾好
可以自己design圖案/文字
台灣網仲有同唔同插畫家合作嘅款式

Dear Customers:

Hello.

Sorry, the item you ordered is out of stock, which causes a delay in shipping time.

We check that it takes about 1-2 months for the item to be shipped, and a new expected delivery time is generated after delivery.
Please be patient.

If you have any other questions later, please feel free to contact us, we are happy to help you!!!

Best Regards,

li,jing

新鮮到貨

rip

限量版咩

google store 都10月

好彩一早order，等幾個月先有真係想轉第部

我3號order 之後 package lost

你重新排隊同我差唔多了掙扎緊4a定係5

咁bro你個shipping date有冇轉到11月？

Arriving Oct 13 - Nov 3

咁…我真係唔知點安慰你好

個個都想換部齊功能/影相靚嘅平機
4a係好合理嘅選擇

仲慘過我

你地搞到我都想訂部4a排下隊

爭食

3a幾好用
但冇用套俾我用到殘哂
所以都想換下
但諗落又唔係話真係太大分別

個重量好好渣
同埋個size玩美化好靚

咁又真係順過3a嘅，同個mon正好多

Amazon訂係咪一日未出貨都可以cut單？

重量比 pixel 4真係好太多

玩美化即係用case？

status bar?

咁我排下隊先

啱啱訂咗

呢部野 cp值唔係一般既高，係超高

疫情影響經濟
令大家都開始反思啲手機係咪要下下追到咁貴
Pixel 4a同iPhone SE今鋪應該好好賣

都唔明點解生產線咁慢

一直在等待5

可能佢地都冇諗過需求咁大
當然我估同啲廠收收地皮有關

真

我排住4a等5
雖然5應該都唔方平得去邊

我一樣

奇怪 無人去訂版？？？

日版先啱

yes

一嚟啦，二嚟我估疫情影響所有 parts 都遲，咁組裝都自然遲

高到我由 iPhone 轉翻4a

今年咁嘅時勢
啲旗艦注定要收皮

尤其依家d 旗艦多到太痴線，今年又武肺，相信唔係咁多廠會捱得過

梗係order定啦 如果唔係 下一輪12月了

未玩過4 第一部pixel
桌面美化個d, layout無咁悶

好似要root先得
但可以用app hide左佢, 再用d widget show返d資訊

有冇人去日本 google store 買？ 好似9月8-10號 就有貨 不過要集運？

假設你諗住等十月先會發佈嘅iPhone 12
而依家4a排到十一月頭
所以排定都差唔多
睇下到十月邊部吸引啲再算

由 Nexus One 用到依家

早幾年已經唔玩，重視便用度多d

發覺Pixel 4a用喇叭播歌嘅時候 個 Base又幾正係有時播片啲人聲唔太清楚咁

依家一部專攻影相嘅旗艦閒閒地都$9000
而$9000已經買到三部影相一樣嘅嘅4a
啲人好難唔拎嚟比

我愈用愈簡單
就嚟連home screen條search bar都想唔要（可惜pixel一定有）

我都係，但已經唔想換 launcher

呢個都係另外一個驚喜黎，d個base 係幾正

相機有聲

唔記得左

個人覺得 整完仲方便左
係麻煩在要整

裝個launcher解決

宜家係度諗夠竟使唔使買部咁貴既機，如果pixel 4a 呢個價位都做到既話

以前經濟OK嘅時候
大家都唔介意俾多少少（甚至好多）買部靚啲嘅旗艦開心下
但今年唔同玩法
個個換機都換部夠用就算
甚至索性唔換

我果部Amazon個盒入面完全冇防撞果d空氣袋

我就幾乎無得揀，因為pixel 4a細部，已經係我手型極限

都唔知d“旗艦"出到大部托咩難拎到死

我想講我個盒泣哂

小好多無謂apps就夠好啦！Samsung啲閪機十九幾個無謂apps，真心把撚。

我想用細機，12有部5.4，但我好驚佢細電，所以我先冇買SE
ios 係真係簡單易用，但呢幾年用耐左又有啲悶，想用返An機
同埋而家d電話越嚟越貴，但我根本唔需要5G同期艦，而家有部靚靚仔仔又平嘅親生仔真係好吸引

我有se，講真電勉強一日

之前係貪佢有指紋先換

Pixel個盒？
你都係冇空氣袋？

有，但無佢個咁大

有無人影相果日時個鏡頭閃閃下

點閃法？

岩岩又無，可能入電器鋪個輻射勁得濟

但我發覺開相機照到燈位個鏡頭就有d閃爍

又冇得買啦

缺貨得好嚴重

下輪真係12月了

4a渣落手感好似10仔

10仔？

iPhone X

我覺得手感好太多，又無咁重

50hz flicker呀? 正常你唔係對正光源嘅話好快會自動adjust
但係有啲垃圾LED燈會勁閃 (唔一定係50Hz，可能係PWM dimming，人眼都會feel到)，依啲無解

大量美國空氣

pixel 5 係咪傳話會大mon過4a?

十分同意 牛龜咁大部點揸

我都無空氣袋

薄d輕d, size就差不多

Black Friday真係會有 Pixel 4a份？

應該係4a 5g>5>4A

Pixel 4a仲平過3a，我覺得真係未必有

反正冇未訂機果啲今年內都冇機會收到機
儘管睇下有冇得減 根本冇得輸

pixel 3 64gb s845

2600 免費
抵唔抵

免運費

覺唔覺犀牛盾邊框好跣手？

香港有冇地方賣Pixel 4a 既穀同埋MON貼

都係，根本就太多人訂

pixel 4a我個人嚟講已經算好大部

唔覺
唔滑身 似彷皮膠有少少細紋質感

想問依家個邊框會唔會跣，之前用過有點跣

有！不過我冇喺度買過

因為第1次買水貨,想問個問題,出事率高唔高

同問，如果真的撞手神，開箱有問題，可以點

不如問出貨效率高唔高

你個名

係咪出左android 11 beta?

4a 有

隻game特別出公告叫唔好試

冇事

應該咁問,近e幾代有冇人試過出事

你肯定新機？咁兩年機二千六睇你用黎做咩啦，普通wtsapp下，上下連登基本上冇咩分别，唯一一點留意係親生仔都係得三年update，計埋應該得返一年，你唔介意嘅就得

我就唔係好多代。我有3a,3a xl,4a都冇事發生

有事揾amazon啦，但會係refund定換貨就唔肯amazon會點做喇
今年第一水好似問題不大，除左有一位巴打開箱個mon出雪花之外，都唔覺連登同reddit話有問題

部4a平到咁！玩到兩年真係賺咗

其實普遍喺度都唔覺有邊位巴打一開箱就中伏

我部 5X 仲開到機
雖然係曾經換咗粒U

4a 到手幾日amazon 訂

其實amazon 己經好保障買家
有事最多等多陣再出貨
唔撚駛驚...

水貨咪又係咁用
2 仟幾又唔係ip 價

以前ssp 買d 水貨咪又好地地
爆mon 就換第部重整乜撚保黎side氣

幾時落單？

27

同上，唔跣

師兄，有無去試下du唔du到俾錢？

想問下4a 用落個手感/mon size 似apple邊代

想問下之前係咪有巴打同順豐講由送上門改自取
我想問係咪魏件貨到左香港再打去同CS講就改得

今日係電話經 nfc 拍八達通卡轉錢入 oepay master card 交蘋果訂閱年費，成功無問題的。

Google pay用八達通直接俾錢仲未得，iPhone先得

諗番4a原本應該係第二季Google I/O出，直接撼iPhone SE
發佈 生產 運輸 乜都delay晒

可能過半年又出5a

根本中階機需求遠大過旗艦機
真正想追性能/最強處理器最新嘅人屬少數
未必係錯判市場需求，而係賣旗艦收益更多，於是落力宣傳，厚此薄彼
當消費者知道有咩機賣，最終都係揀番最符合自己需要嘅機

我就上sf網睇件貨到咗自己區個站就去攞。電話都冇打！應該可以打電話同佢講轉自取嘅

ok thx

然後5a要出了

其實單以相機嚟講，買4A同5係咪無分別
用三叔用到好嘔血
影得又慢又唔好睇，啲人自動美膚到過哂火

X既輕薄版

今朝930用到依家凌晨2：00
Screen on左6個半鐘都仲有54%電

其實旗艦級嘅需求開始少，今年 Pixel 4a 做到嘅嘢仲要比我想像中之多，又順，根本唔需要旗艦

唔係有人打開係吉盒咩

sor, 我剩係講qc問題吉盒呢家野我都唔知係咩問題

吉盒，package lost都係有人偷不過可能係美國已經被偷

講真對我黎講其實買電話重點得4個
樣
相機
順唔順
電量
唔係成日打high demanding既game根本用唔盡粒CPU同ram，更加唔好講d咩4k Mon，gimmick野黎
而家d廠推spec推到傻，根本唔洗咁勁

我會加多個，細機，pixel 4a個 size 已經係我極限

利申：用緊 pixel 4a覆你

22號order啱啱shipped, free shipping中左DHL, 8號到

睇嚟free shipping 都有少量人會安排到DHL去送

係呀，J到出血，free ship 都DHL

咩game?

Dragon Quest TACT

好正好抵用

估唔到都幾順

當副機都夠用！淨係whatsapp, 覆mail都得

我主機㖭
人老咗，唔打機，有相機影下小朋友就夠
部旗艦都賣埋

賣左邊部？

s20+ 呀
太大部又重，成日跌機
仲賣到5200

賣成8千幾？

買左8千幾？

本身買$6800 ，我小店買

跌好少，pixel機先係王者

除錢外
主要s20+ 機太重太大用到手碗痛
同埋個屏下指紋麻麻地，好麻

煩

icic, 重係問題之一，機背指紋好過屏下

終於搞掂哂所有嘢
Amazon 個邊終於解封咗Account

我本身部xs max 都係成舊磚咁，雖然仲係好順，但係其實搭車同係街用唔係咁方便

每日求出貨

同埋有好多人買返嚟都係WhatsApp IG
一係就玩下candy crush 果類Game
兩年前Zenfone 4 S625已經可以應付到

$3000幾 同$9000-$10000做嘅嘢差唔多
再加上武漢肺炎
今年啲旗艦機

依樣真
依兩年都唔知做乜鬼旗艦機愈出愈大部

應該話用來做公司機一流.

on9一問，你地係amazon 買埋mon貼果啲係識得自己貼定搵鋪頭代貼

我部機應該早過case到

美馬埋咗玻璃mon貼 case，因為唔想出屋企
本身想買原裝case 但缺貨

裝 samsung browser

直接課咗 AdGuard

如果nokia 7.2同pixel 4A 比
係咪4a 完勝
想出部機俾屋企人 但呢兩部1516緊

我用adguard 好多都扑唔到，例如連登po 入面啲廣告，已經開埋https，blokada 反而扑到，兩個都係用default host list

AdGuard 係咪要用埋VPN?

美馬買嘅玻璃貼搞到有一邊touchscreen 有事唔work，拆左先無事，仲以為部機問題，同埋發現有貼反應慢好多

我喺日馬睇中依款！有埋導向框架，自己都攪得掂。

你要係課咗金再跟呢個PO SETTING 就乜都BLK 晒

可代買？

可以嘅！

tg: abc_123_hk

你係認到八仔sim定du大卡？

P3係用到八仔sim，俾到錢，但p4又發神經得返日版先得……

今日終於到香港

先達見4a賣緊3380
有冇其他地方有售？
鬼域有冇？

カスタマーサービスの電話番号: +86 755 2348 5629

X寶野當日本野賣

急咩... 上網訂啦而加美森又直送香港點解要俾班友賺.

我諗大部份都係淘X

咁就無需要係日馬買啦
個價markup晒同埋貪運費貴咩

但係一話上淘X買就話用的支那嘢

自己貼
犀牛貼有個on9位就係張標籤喺正前鏡頭度
睇唔到位

你同個電話係+86開頭既賣家買其實同X寶買係無分別

一直都係買開 GOR 貼，覺得係平價玻璃貼當中質素最好，好過去福仁買埋d不知明十幾至幾十蚊垃圾貼好多。不過呢度買開成舊水張貼，我就唔捨得

Estimated delivery:
Oct. 15, 2020 - Nov. 5, 2020

即係第三水？

貼完手感O唔Ok？

唔出奇，特別係美國而家blm搞到咁，我想買buds都唔敢送去集運倉住

5都未出點答你

原生係乾淨好多，但同時間你用開samsung又會覺得有好多features冇左

12hrs sot?

呢做到

長用dark theme 係咪襟用d ？

呢個好用？比得上imos?

手感 Ok 順，唔錯的 ! 起碼好過樓上日馬果款連前鏡都無開孔。

其實好睇你啲app有冇dark theme, 有嘅先會慳電啲，如果好似fb咁冇dark theme, 你部機set dark theme都唔會慳得幾多

呢隻牌字無用過答你唔到，不過 gor 先 $40 兩張，清晰度又唔錯，易貼，又唔會有彩虹紋，仲想點 !?

It could land even sooner than that, though. A more recent rumor alleges that both the Pixel 4a 5G and the Pixel 5 could land as soon as September 25.
好期待
Source:

唔知好唔好用

我淘左兩張就係gor, Rmb35 0.3 康寧，唔知佢真定假喇

要

屌 我部3升咗11又唔想降
結果我棄game算

唔該哂 我考慮呢個丫🙏

快

咩嘢叫做 du 大卡？

八達通sim 要等其他巴打試

dcfever同carousell

鬼域你直接上佢網站睇

buds 2唔驚中招咩？

我諗住買一部專for影相，所以features無乜所謂
利申上一部用HTC

好驚呀所以先一路拖住冇買

等3啦ching，2應該仲有硬件上嘅問題，唔好博啦

影相flagship通常多啲野嘅，例如多個鏡咁囉，但成像好似差唔多，當然pixel 4多粒telephoto lens出黎點都會好過用high res zoom嘅，不過pixel 5個個都係估，無人知佢係咪真係同leak嘅一樣，因為今年google出機嘅方式同之前有啲唔同左

等3都唔知要等幾耐如果2係software issue希望會fix到

姐係app用黎增值同check餘額嗰個nfc function

啱啱先留意到 買咗冇開孔嘅貼
唔知分別大唔大

到咗了
21號落單 31出貨 5號到咗

唔係幾滿意amz個包裝
同埋2腳插點樣樣用

五金舖買個轉插

呀大哥，你係“美馬”買電話wo，你唔係唔記得下話

呻吓都唔得
樓主on99

會呀
可能UK買先有三腳

我講事實姐，你呻我又冇得唔比嘅

唔好怪人

日日上黎推
等P5

等緊pixel5
快d月尾

點解我入左個鈴聲入部電話度
但係搵唔番個FILE

有冇搵過檔案。

我轉左落DOWNLOAD先見到個FILE
但係無得比我SET左RINGTONE

手機設定 音效 電話鈴聲 我的鈴聲(+)號 左上面三間 下載內容 有冇？

有啦
唔該哂

鬼域姐係咩,GOOGLE左套戲出黎

其實4a Play Store深色主題唔係全黑
咁係咪同用淺色主題白色一樣用咁多電？

bro，你真心定假膠呀

你Google search "鬼域 電話”

有無人用緊官方個殼 怕唔怕好易污糟

8/13訂仲未收到貨

官方殼可以洗

可以洗咁勁
驚液體入左去就救唔返

Pixel 5 的稅後售價將會高達 630 歐元（折合 HK$5,779）

Pixel 4a 5G 售價亦要 487 歐元（約 HK$4,467）

條片最後串緊 4a舊電大人70% 但多得20%使用時間

Iphone se2 720p 又細Mon
呢個結果好合理

我以為得我係咁
都係得啲app要login返
所有notes contacts call history喺曬Google ac

對於user嚟講 舊電叉得快 用得耐就得啦 理得佢原本幾大

其實咁樣做已經用左2-3年(之前我主機係用iPhone, Nexus 5x打後轉左)

我本人過資料都係就咁login番d app, down番d game app data, 幾乎無咩需要做咩"完整資料轉移", 連換iPhone都係咁, 所以我真係好唔明白點解有咁多古代人係度問"完整資料轉移"

退後1萬步, 銀行app都要手動轉key過新機啦, 唔好咁痴線啦大佬

等緊pixel5出就賣左部Xperia 1ii 佢算
對sony好失望

Sony有咩問題?

硬件一流，軟件九流

新手想問，鬼域或有無鋪頭有4a demo機試一？

X1II衰極都叫今年旗艦喎

個影相冇佢講到咁勁啦其實

有冇人知係咪

佢係咩事封9你？
你又交咗d咩做verification?
搞咗幾多日？

貼左石春貼發覺用唔到個spigen case, gg

巴打解咗未

我覺得開窿唔開窿各有好壞
開窿透光好d，但反而凹位容易積塵

我想問下android 有冇得較熄mon 時部機先會震，但著mon 收到whatsapp都唔會震？

佢d深色主題大部分係沉色唔係完全黑色
叫做無咁食電

未

不抱怨、不催促、不屌老母
緣份到了
自然會收到機

但係白色係咪真係食電過沉色？

巴打個case幾靚哦係邊到買嘅？

點用唔到法？
考慮緊石春貼

白色係oled上會同lcd一樣食電或者更食
而且顯示上RGB都會用到
長遠黎講會色衰導致你睇白色會偏色
oled特性黑色真係熄咗粒pixel
深色主題黎講應該會相對淺色無咁食電
因為黑色嘅地方多咗...但非黑色區域我諗食電程度應該同淺色一樣
而可讀性黎講我覺得白底黑字易讀性高d同靚d
雖然我大部時間都係為咗慳電轉用深色

不過電話大部份人幾年換一次
加上而家主流都係發展OLED
我諗技術提高改善烙印問題
配合使用習慣我諗最起碼唔會一兩年內就影響使用體驗掛

即係白色同非全黑既深色應該會食一樣既電
所以唔會因為深色左而比白色食小d電
岩唔岩？

2018年嘅Andriod Dev Summit有講到唔同顏色有幾食電

理論上係係oled嚟講視乎深淺而食電量有所不同

個Mon 貼下面會番起

咁石春貼感覺如何
有冇佢講得咁勁？

同埋有冇示意圖？
唔係好明點反法

咪係呢位巴打果款，唔駛 $10 個，淘x買。

竟然係講影相

我有朋友投訴成日過熱, 打下機又過熱, 影完相hold住左個app係度都會過熱, 好似講到好誇張咁

如果我冇記錯, 巴打你好似係用VPN出事呀可

的確又真係幾熱

X1我老豆用緊
佢年頭先試過開個相機出黎成部機frozen左，問我點搞
好彩佢係買罪大我先幫佢試下長撳power強制reboot返部機
不過其實都唔肯定得唔得，係試下架咋

第一次係OePay mastercard
第二次懷疑係VPN

咁依家美馬係咪仲未有回覆

send咗信用卡月結單人俾佢審
次次覆話核實唔到
又唔解釋點解唔得究竟仲差d咩
attempt-failure無限loop
每send一次野要等一兩日先有個回覆

你依家嘅狀況係點？我記得你好似 register 左第二個 account ga，第二個account用咩 credit card？

邊度買?

最on9係whatsapp

咁 whatsapp 跨平台就一定要用錢買 software 去解決啦，唔跨平台嘅就只要 restore 翻存在係 icloud/Google drive嘅backup就可以

姐係mon貼太出或者case包得太入
咪會頂到

用到sgp case?

真係廢到離晒譜, 咩年代呀仲唔上cloud
telegram輕鬆換機

佢應該會話你d資料唔夠清晰

用過Line先知咩叫真正嘅廢

咁其實好似iPhone咁restore真係方便好多㗎喎

iPhone 點樣restore 令到你唔洗login返d apps

我唔否認, 真係有d 舊app無account可以restore就真係方便, 但係真係有咁多呢類app咩? 自己唔去選擇一d可以cloud restore 嘅app而麻煩就真係抵死啦, 永世留係ios啦

(我只講事實, 無刻意人身攻擊任何人)

淨係Google堆App已經唔使啦

咪住, 你嘅意思係咪 "google 堆app因為iPhone restore所以唔洗login就可以用到個account"

屌 想買但amazon 又停左無得買

連26買個d巴打都要delay到10月中至11月, 咁你話amazon有幾多貨

btw, 真係心急就上dcfever/carousell

前幾日仲買到 但都已經Arriving Oct 13 - Nov 3

老實講 Android要root左先可以完整restore真係有d麻煩 包括d apps要重新login同做過d settings
我自己就係買左新機之後即刻root黎backup同restore既 係怕買完未夠7日壞機又要lock返bootloader之類 當然依家用pixel就無呢個問題啦 因為無行貨 但要幫屋企人換機過data果陣就會煩 以上既事 總之一句講晒 有得full restore個換機體驗絕對會好好多

你會唔會對full restore有咩誤解?

即使用左full restore一樣都要login番過d app, 咁唔係一樣係麻煩咩

我26號，暫時都仲係估9月尾到

巴打等唔等得?

full restore係連app data一齊backup同restore 即係你既login同做過既app settings都係同backup之前一樣 當然有d apps就算做full restore一樣會幫你logout

咁即係有d app一樣要login過啦，一樣咁麻煩，我搵唔到優勢係邊度

一個半個姐 總比你每個都要做返settings同login好 如果原生可以做到full restore肯定係好事 再拗都只不過係盲撐

一個半個都講得出咁就可以prove自己唔係盲撐然後話人係盲撐，我冇做過setting囉，一個都無，login就autofill，耐得過你要root機

支銀master
叫有張月結單有齊佢想要嘅資料
等緊佢審

平時send相會壓縮到得幾百KB都on9
一係俾人揀壓唔壓縮嚟send
正豬西

支銀，等你update status啦

我就鍾意乜都重新set過，有換新機嘅感覺
少用嘅app索性唔再download
同埋我自己又唔係用開好多app, 基本上好快set好機上路
不過都同意如果有得full restore對好多人體驗好好多，特別係d長輩

其實就無咩好拗 有一定係好 不過之前好似睇過話係安全性問題做唔到 唔知以後解唔解決得到喇

amazon suspend ac基本上都唔會解。。。。
基本上都係好似你咁
你sd證明比佢，然後amazon機械人式回覆，再叫你sd證明，但佢又唔會講你差d咩，你再sd番其他/同一個證明，佢又係機械人式回覆
無限loop

會解 試過

Attach之後揀document
唔好揀gallery

呢樣我知
但唔應該要咁囉

Pixel 2 舊電開始漲
邊到有電池買

所以先話"基本上"
十個都唔知有冇一個成功解到

宜家買4a定5好?5個定價同4a好似唔差好遠，粒u又一樣

買邊部有貨先講啦

粒u 唔一樣，一粒 730, 一粒765

唔等得,應該去買機算,研究緊點CHECK機同埋網購

E+買係咪要10月中-11月頭先有貨

第二水應該全部都係差唔多呢啲時間出貨 有時會比預計早一兩個禮拜嘅 第三水 就真係12月

網購？直情肥花搵部未開封啦

我懷疑你地已經跌到入第三水

懷疑好多人一次過買好多部 應該要有限買令

呢部搶手
啲人覺得有得炒

仆街我想買啊

佢哋通常睇邊個買得多就 早啲出貨 所以我哋買一部嗰啲排隊最後

鬼域，先達

我見好多人想等Pixel 5
我覺得pixel 4a 5g吸引好多
晶片一樣 鏡頭一樣
仲有3.5mm插頭
快少少出，同埋google唔該預多少少貨

除左電量同螢幕大細有分別?

90hz display.
不過未用過其實無所謂
用過就返唔到轉頭咁解

有無 rumors 話 pixel5 鏡頭會唔會有 update ?
暫時見除左電量之外好似同 pixel 4 差唔多咁

個價錢嚇到你會番轉頭

咁樣即係點樣?? 要再訂過 定係等夠時間佢送黎?

咩意思？等緊啊

人哋講到明退款..... 仲點等佢送？

26號order 差唔多成2個禮拜都係零消息

26號打後 疊埋心水等十月頭算了

估計 最快都要九月尾

差唔多啦 ship完都要預一個禮拜 即係而家轉status都9月中

美森轉埋價錢

非官方

佢下圖寫延誤
有冇得同客戶服務傾?

有 其實有咩問題都可以搵客服傾 睇下有咩解決方法/賠償

試過 但我係 ups 同你顯示一樣 ， 其實有可能比人偷左

問個新手問題 有邊個gallery app唔係中資

有冇人會夾單買？

我搵唔到真人客服 邊度搵?

Anyways, 我會等佢退款，再買過一套新嘅

網購好花精神

痴痴的等用緊爆mon電話

好快到

25號 算好

想問下係google store買同係美馬買係咪一樣

你買到先再問

但我想問係咪都係unlock版？我見到係預購,係咪遲d一樣有得買？sorry真係新轉坑唔係好識

估唔到今年4a咁多人想買。出4a5g真係買多幾部返嚟！

你email問啦 係customer service嗰到揀contact us 之後揀email

記得同佢講翻個order no. 同埋問佢有咩compensation

4a 5G係咪得6.1吋
見流轉圖好似大好多

用過翻到轉頭表示都係電量最重要

如果你喺美國Google Store買嘅話，係有得揀Unlock版
如果你唔急嘅話可以遲啲等公開發售買都得

唔該哂師兄

幾時有5仔消息

月尾

睇#2呀

24號訂已shipped 俾大家參考下

某網見到 全新未開封 但個包裝係咁
請問是咪本身包裝就係咁 好似重新自己包咁 ?
第一次上網同人買手機

嚴格上黎講 #2 答唔到條友嘅問題, 因為條友無撳過入去pixel 4a個buying option度(google store)

其實你不如去youtube搵下d "pixel 4a unboxing" 嘅片啦

已經講晒邊度買啦

想問下4xl除左長按power再cap screen仲有冇快捷鍵可以cap screen

1. power+volume down
2. (用舊assistant時) 揸部機/mon底斜上劃, google assistant其中一個option係share screenshot
3. Accessibility Menu

條友最主要想有人confirm佢係google store買到嘅係unlock版, 而且佢仲想有人confirm佢係美馬買得到同google store買嘅有冇分別

#2 係回答唔到佢問題, 最緊要係, 佢要有人confirm, #2佢地睇完都係會問

有冇得好似htc咁改edge sense做cap screen

我美馬買DHL送, 機盒係冇包任何膠袋

THX

其實我4號定5號 AMAZON 訂，上個禮拜先收到貨，本身佢個預定送貨日係4號咁上下，8月尾突然間就到咗。
之後先訂嘅真係唔使急

有無人會開ALWAYS ON DISPLAY

想問Pixel 4a邊到有鋪有mon貼貼,同埋鼓賣

你開足全日
系統SHOW用幾多%電

發覺whatspp 係ios 過andorid 真係好l 落後,仲要整極都整唔到

Google Photo唔好用咩?

好似係4-5%到囉

我本身有買 whatsapp ios to android 同 android to ios

如果唔係真係無辦法做, 本身whatsapp 都唔想搞

android to android 應該易搞?

google drive, 好易

想問下,如果佢block 左我whatsapp verification 兩日先可以收到sms 有無得方法解救

想買4a
大家係咪都係台灣運過嚟？

無嘢了 台灣google store 都轉咗10月先出貨

冇試過, 幫你唔到

俾whatsapp咁block法係咩玩法你做過d咩黎呀

要快上肥花啦ching

無呀,之前用另外一套軟件叫Itransor tran 極都整唔到咪用左好多次verification 囉

買左個教訓, 用翻 backuptran 啦

咁可以決定長開

你想知陣間cap翻圖俾你啦

你講香港實體鋪

2樣都要,研究下

Mon貼有巴打report過福仁有

我自己就係星際2樓買

咁殼呢,都有?

有1，2個d好樣衰又賣到8x咁囉，建議係美馬買

唔洗啦THX

冇呀，佢話我太耐冇買咁貴嘅嘢喎
我對上一次買最貴嘅嘢就係上年12月尾幫人買一張2080 Super+一個mon
之後一直都有喺Amazon買嘢，不過金額唔超過$200美金

搞掂咗之後我其實有問CS嗰邊點解會咁樣
佢就會覆返我話因為本身買好少嘢或者係好久冇買嘢，突然之間買咁大嘅金額($200~300起)
又或者其他原因(例如地址有問題)
Amazon 就有機會封Account

其實我月頭已經搞掂咗
文件方面我係比晒網上銀行月結單，實體信用卡嘅相，跟住一直send過嚟話唔得
之後連電話月結單都俾埋佢先搞掂

差唔多搞咗成個禮拜，因為本身好早期佢一開賣我就已經落訂，而家搞到第一水變咗第二水

傳聞係wide+ultrawide

咁bro你幾號訂？

想問如果三星轉pixel,用返pixel內置個過資料
係唔係可以過到whatsapp對話?

你本身有冇backup上google drive先

無就可以backup 左上google drive先, 跟住係新機就可以搵翻個google drive 個backup 去restore

同情
好明白send極資料俾佢都reject嗰種心情

9月？

岩岩睇美馬又無貨，台灣預售又$11900貴左啲
好糾結

今日跌爆咗部SONY 但PIXEL 4A依家冇水貨

請問香港有無邊間鋪會有4a實機試用

佢老味，明明前幾日仲有貨...
諗多陣又要等到唔知幾時，仲要有貨都係1至2個月內送出
衰窮撚2千7都要度

先達好似有鋪番左水貨, 3380炒價姐

...

我20號果斷訂機, 29號收到機用到依家, 真係好開心

PIXEL 4 64GB好似39XX
食水咁深

肥花都放緊3100, 成日都無貨個價一定高ga啦

我係備份果到望到我有whatsapp個野,
但我望個儲存空間只係用左百幾MB,冇理由咁小咖

你睇翻 Whatsapp 入面最準wo

ic.謝謝巴打

8月訂，佢預9月頭先到，最後8月尾到咗

esr其實係咪淘寶野?

用唔到集運又無直送

真係垃圾黎
如果唔係主流app, del左十世

essential phone換4a, 粒u係咪升級

好耐無試過有手提要搶同炒

入左4a , 真係覺得自己無買錯機，4a 5g 其實都無咩需要等，除非為左個超廣角鏡

早兩日先放左 勁多人搶話要

我都用緊essential phone，個時超平$1800買

唔放俾呢度d巴打？

同大mon

p5 好似賣HKD5700左右

連原價都要講呢到 同埋 比左加速錢運番黎 掉上網快快手走算 出面D人唔介意有運費 因本身都本到爆。

接近15個鐘，6個半鐘sot，電量，手感，體驗真心完勝Pixel 4

到時咪有班人話貴 買番iPhone算
4a 夠親民 諗咁多做咩

但貴150美金

咁又係，要食運費肥花都好多人搶咁驚

1516緊 iphone唔會諗 諗緊4a 5g定5 好

iphone除左se2外，近年新出既機會低過5700咩

當時iPhone 11
要平上代或12 都應該得 但問題在於有人 5700 不如iPhone 所以唔係易討論到

今次啲送貨睇落好伏咁
又偷機又demo又吉盒

真好，我窮l又手細真係無選擇

真係要買SE等新一代發布減多少少先入手啦

唔係，但淘寶冇pixel case for esr

個個換4A , 但好似好少2, 3, 3A 放出黎

因為我見淘寶都有ESR賣

有pixel ?
多數大路款既牌子賣

落左單5日都未出貨，正常？

非常正常 我十日了

我落左單18日佢先出貨

開口埋口"乜乜乜咁不如iphone"既根本唔識電話

所以講 pixel 貴既人 好難再討論
係買就買👍

美森肯開返未啊
想買4a 啊

冇左？關左？

我25號落單而家都未ship過黎.....慢到

係咪錢都未扣貨都未出

係,你都係?

你早我兩日

我哋畀人掉咗落第三水

4a 無貨

咁快賣哂！

點解可以咁少貨

咩機

Pixel 4a

4a 耐用咁多？！

上圖係 Pixel 4a 今朝cap低嘅，自己諗啦

90hz mon真係比60hz食電好多

我連佢email都搵唔到 可唔可以話畀我知喺邊度...

你要入app 或者網頁到搵 佢有得直接比你send email

app:
1. 掃左邊
2. customer service
3. contact us
4. email customer service
5. 揀翻自己email address 然後係佢個box入面打字

巴打加油

睇到我o晒咀 條友究竟有冇認真搵過....
大大隻字customer service都可以睇唔到？

唔緊要啦

我果部聽日DHL 派貨
第一次用Android

諗住雙修

之前睇 星星星 s20+ ： 120hz vs 90hz 電量評測
120hz 好似會快2個鐘無電！
唔記得有無記錯

我用咗2年幾ipx , 都準備用4a做副機

感謝巴打詳細回覆
其實我用web 版，冇dl app，搵到customer services但冇email / contact us 果隻字。唔緊要啦，我搵到退貨果隻字，我用港幣畀錢，佢退款數目唔啱先再問cs 啦，compensation由得佢啦

我用緊iPhone 8+, 諗住4a ok嘅，買12嘅錢都可以慳番，同埋其實部8+ 到呢家都冇乜大問題，Face ID 衰d講句都唔知幾時先用得番

條傻撚唔講個MON大細同720同高清既分別....CPU都差好遠啦

想問下kill app係咪一定要人手一個個咁kill？
之前部舊機有個制可以一次過kill哂d apps
同埋d apps既排位係咪無得執？
我長按個app淨係可以拉出去主畫面
無得執位

做主機啦

掃到最左有得一下關晒

無，你可以試下裝其他launcher

做左盲撚
thx

好心冇貨就唔好接咁多單

等Black Friday

即係香港時間星期三出Android 11？

屌佢夜晚10點先話到咗ok便利店, 冲完涼又要狗冲去攞

lm等report

巴打我等你個包膠呀

報告各位施主
貧僧個account終於解封

不過

我部4a冇咗
原來佢唔會hold住我個order直至account解封
登入番話 item no longer available
成個order已經冇咗
冇曬貨，得場空
阿彌陀佛

買部機都要過七七四十九重難關
等到佛誕 唔通命中注定同4a無緣

VPN

終於到手,真係好正

即管笑吧
下個post #1講美馬買機提醒下連登巴絲
血淚的教訓

我第一次落單係8月4

個天可能覺得你啱4a 5g或者5仔多啲呢

屌你老母舊 firmware 296 , 一首歌可以斷19幾次

放撚番入去會自動update 去 firmware 550, 冇斷咁多次但一首歌仍然有斷幾次。

係咪真係分幾鐘斷一次

咁大鑊
屋企已經咁斷線，出街點算

我已經成日叫大家等buds 3

Rip

俾多150鎂or more就係為左765G 同大mon d

你真係得閒就打好個template加係#2啦

有傳聽晚就有Android 11更新, 呢個post可能會推得好快

上forum睇應該每1分50秒斷一次, 屌你老母Google 哩個睇應該似係software issue , 冇撚可能hardware issue 仲推晒d新色叫人買。

感謝巴打作出犧牲有橙色都唔買了

其實pixel bud 有咩賣點咁多巴打衝

等Android 11

d聲比想像中好, 唔駛教到最大聲都夠, bass boost就算把。依家唯有等Google fix batch

今日剛收到pixel 4a, 先發現個mon對我嚟講太細，只係開咗一次機， 想完價放返出嚟， 有冇人想要？

有興趣想要 tg me

開左盒原價

實有人要
不過講真 開完機話唔中意想原價放 都幾肉酸

巴打講野真係好客氣

green

咁唔等了
直接4a+白殼算

依家先決定唔等, 巴打諗住係邊度買4a?

早幾日美馬訂左了
不過都成差唔多11月先到

到時你都買左其他手機啦

有咩問題
我部垃圾6s仲吊緊鹽水 用多個月不成問題

唔好意思，想知係因為出貨扣錢嗰陣開咗VPN，所以比人hold住咗ac?

我先用咗兩日Android 10

其實都係估關VPN事
見佢email話detect到我acc有unusual activity
落order嗰下用日本IP, 之前可能用過唔知邊度IP註冊/登錄, 送貨地區係香港

Google phone就係咁

等新果兩部pixel 啦，
睇過個流言話新果兩部9月尾係上市日期（唔確定）
希望在明天阿嘛

如果跟住連個兩部pixel 都買唔到(出現過係pixel 4a訂購過程中有偷機只有空盒ship到, shipment lost, cut單), 咁樣個位巴打應該呢世都唔會再買Google 出嘅電話

岩岩係amazon 入左部renew pixel 3 玩下.
貪前鏡wide 同夠平
取代部xz1c

xz1c

咁呢部pixel 3幾錢

好似$2000

2000 有找

巴打真係好勁

窮, 有咩咁勁...

差幾舊水，我就會入 Pixel 4a，唔會入renew pixel 3啦

因為我係取代XZ1C, 前題需要防水

bbb bro經常落水？

會出國旅行, 落雨影相都需要
有試過mount 電話係單車 開住google map 突然落狗屎

mount係單車咁激，xz1c影到靚相？

係日本台灣邊識路.. 唔靠google map 點得
自拍貪夠wide, 影哂成team
要靚都係拎返iphone 出黎

等你入手後比較下 iPhone 定pixel 影得靚

pixel 3 有防水 845 係舊電差少少 其實唔差

最緊要唔想有打窿芒

我反而覺得4a係咁多代最好睇

上網睇佢成部4a掉落水都冇事

佢唔寫防水其實只係無去認證 (cost), 啲電話點都會有防水嘅 (你浸哂落水當潛艇玩就唔計啦)
我以前啲電話係單車都係mount係度日曬雨淋, 我都想佢壞咗可以換, 點解淋極都唔壞

85折收

google pixel手機入面公認影相最靚
我都用近iphone
想入部pixel雙修

音色真係算中上, 人聲幾出都有層次。試撚晒上網d workaround 都唔得。 依家只有一招work就係用單邊先唔斷線, 應該都似係software bug。

掉落水難講 但係落雨一定冇問題

我都期待緊下星期到貨試下機

跟機86折

87折跟

87.1跟

開左盒開左機=比你破左處架啦

當二手㗎喇 除非有水魚

你地亮度通常校幾多%？
我校70%先夠光

auto

其實Auto會唔會用多好多電？

網上見過話攞粒野出黎嘅次序有幫助但我唔記得左左定右先

冇貨屌

等第四輪啦應該月中開返

87.2跟

跌落屎坑都唔沖得水

2300收

20號落單今日收倒機

個size真係好細部又輕

琴晚玩咗啦, 大部人話唔work

google快手fix啦，難得出樣product幾好都要搞到係咁比人負皮

不過我真係幾鍾意個設計, 希望鳩歌快d出 fix batch, 請咁撚多IT人材都搞唔撚掂個bug。原本想買buds live但粒雞子我接受唔到

2300+1

同時訂果個case話今日會送到..... 但係部機仲未有ship嘅跡象

4a 香港邊到有得賣殼

等緊Google 個原裝case

部機終於收到貨

先達

買機果時買埋CASE
但係黎到發覺個CASE好厚同重

我個人係唔中意水滴同好姨moon
M字額就iphone睇慣咗，反而覺得喺上角嘅打窿moon都唔差
當然真全屏係最理想，但係基本上得支那機有

我本身用開iPhone都仲係覺得m字額唔係好順眼

我都唔中意太厚太大舊 薄薄地先保留到部機嘅薄同輕巧

Zenfone 6都係全屏

個人覺得係好睇過airpods pro

有睇過
不過太貴啦 我用嚟做副機 只考慮3千左右樓下

個人覺得
打窿芒> M 字額> 水滴, 好姨
不過 4a 個窿有啲太大

我宜家部4a 變左係主機

我都收到貨了!

個case

好快到手啦部機

用左部機幾日
真係好IMPRESSED
中階機都好SMOOTH
同埋體驗到RAM既重要性
不過都有可能係對上一部XPERIA XZ太廢
所以覺得UPGRADE左好多

OK啦

巴打幾時訂

想要TG @CKSEAN

大家mon貼係邊度買
諗緊裸唔裸跑，但塊玻璃好似好廢

Same here，用左4,5年iPhone做主機，今年終於有部 Android 可以令我轉翻翻轉頭

美馬
大猩猩玻璃3.... 最好買塊

上年我有用過 Xperia 1，都唔夠 Pixel 4a順

用左石春貼，發覺效果都幾唔錯，都幾順滑同清晰，非sale

但有機會d case 會用唔到，要留意

聽講新pixel唔採用 snapdragon 865+嘅CPU?

我覺得3嘅機背最好睇

但應該都唔會咁易花？

9月10日台灣開售呢, 係咪貨源會充足D?

3 (3a)背+4a正面

想問輸入法打字果到點較大D

你嗰個好細？cap張圖嚟睇下

用慣左SONY機,SONY機D字大粒D

#haha#do

等緊Android 11

pixel 5 700usd 你地點睇

on99

應該只有換個 keyboard

個分別明?無得搞就由佢,習慣下算

我反而4a鐘意個背多d，但個 camera bump 同5x一樣就最好

s765g好似係

我又係SONY轉過黎
係咁打錯字

咁都細？

4a有冇人冇貼Mon貼?
驚唔驚個mon好易花?

今晚係咪會有正式Android 11

個beta倒水左成個月

花咗下年咪有藉口換5a囉！（如果有嘅話）

還我high end pixel
如果p5真係有4000mah電
用865都唔驚快冇電啦屌

4a咁賣得！可能食住依條水出平機搶市場

巴打用咩輸入法？

你對比我上面果兩張圖就明係sony特別大

巴打！係咪你個moon大咋！

對差唔多一樣,係粒字大粒,我搵搵輸入法先

巴打你散買定係單獨買

乜野係石春

唔好意思，請問可以點整走e頁

呢個係homepage 黎喎，向左掃有news feed
整走要del晒啲嘢? 🤔

牌子嚟

我就係知向左掃有news feed
我開機係中間果頁放好灑野,又有鐘,變相E頁係多餘

單獨買

呢頁都可以放捷徑/widget 架喎

我都想要 但唔想畀運費 都冇其他嘢要買

日期天氣嗰個冇得攪！其它撳住兩秒向上拉可以搬去右面頁面

25號打後有冇人出咗貨

26號

咩case?

夾

不是強U
有啲失望

你地覺得pixel 4a 個Mon 隻色點

無啦
我26號order，睇條進度bar起碼都仲有一個星期先出到

進度bar 信得過咩

其實原本最make sense 既係pixel 4a 同埋5g 版用765g, pixel 5 用865

就係可惜連5都用 765
都唔知仲入唔入手5好

24都未出

gboard有得教高度，但唔知係咪你講嘅大啲，settings>system>language>virtual keyboard>gboard >preference>keyboard height

冇架，原生launcher一定有

依家出貨出到幾多號

上美馬睇有得add to cart最平都要$620....點解咁貴 定係我唔識揀舖

因為seller唔係Google囉

知唔知幾點有Android 11

80

即係要捕住係google先訂 明白

我都想知
睇左幾日9to5一啲leak都無

你 “remove“ 呢頁d apps咪得囉

唔通信自己傻的嗎

永遠 停留第一格

Auto啦, auto光好多ga, 講到口臭

上緊android 11

我一定唔入 , 用緊4XL。 粒U放係high end機真係唔掂 , Google以為自己個名好賣得

Your Pixel just got turned up to 11.
Say hello to Android 11.
Learn when you’ll get these updates on Pixel:

Android 11 出咗冇人講?

thx 巴打, 啱啱㩒update firmware 即有通知

要洗機了

唔係好識set chat bubbles

8.08mb
即刻唔想洗機

an 11有咩大功能更新左其實

講緊用唔哂個闊度？撳左上個制

我 4xl
更新 1.72gb

更完都唔知

點解我個OTA咁大
明明係Beta 4上

我地有入beta 所以今次update 好細

點解我有入Beta都咁大
唔同kernel都唔會咁大差異掛？

An 10 > An 11 1.72GB應該正常
利申 1.72 too

3aXL 暫時無法檢查更新

冇嘢 好似關vpn事

做野做到而家
啱啱睇新聞先知出咗11
有冇人有懶人包睇下

點解backup要del哂指紋同pin先backup到

終於有screen recording

backup 用咩backup

google drive

android 11先有嘅

唔係
我諗住10升11 backup咗先
然後一直卡住喺waiting for backup
backup now個制灰咗撳唔到
google咗見有人都係咁要del哂指紋同pin先backup到
又真係得

如果想買4a 有無邊度有現貨買又唔會太貴
或者有無朋友用完唔岩想放🙃

肥花啦, 呢部機真係好搶手

啱啱up完發現幾樣野

1 喺home page想swipe去recent task個trigger位置低咗 要真喺摸到條bar再向上拉先得仲以為我個野壞咗

2 quick toggles少咗行 做乜9

3 仲未有新assistant

4 screen recording with device audio

暫時all apps running normal (including Bank app)

但d動畫有d怪怪地，而且部機易熱左

利申：Pixel 4a

先達1樓

Built-in screen recording. Finally.

用左oneplus 5幾年
相入返4a會唔會不智 粒U好似降左grade?
有無類似用家體驗

想*

唔會，仲順過oneplus

up 咗 Android 11
1) 點樣 cap screen ?
2) 點樣開 screen recording ?
3) 點用 nearby sharing ?

上面快捷鍵可以screen recording

cap screen 長按power button 唔見咗

1) 轉app個畫面 / power + volume down
2) notification quick toggle, 可以自己加
3) share野有得揀

勁快裝完

Arriving October 15 - November 5

按上一水經驗
佢係咪最last果日先arrive?

唔係，係頭幾日arrive

美馬開返有得訂

5年幾, 粒U衰極都冇可能差過幾年前, 仲要pure android

唔該
但 Share 嘢嗰度無得揀 nearby sharing

轉app要等佢animation 彈完先控制到個app

Launcher 轉頁都係

佢staged rollout 可能未抽到你有得用

有冇人覺得pixel 4a 個Mon 好味精

ANDROID 11 ARRIVED

係file個apps到先用到

係囉

係囉
咁快啲ship啦

用下先、一部升、一部唔升

你地個gboard 粒地球會唔會乘日禁左都冇反應？尤其是打完英文轉返速成，乘日要禁兩下，有時震有時無

升上Android 11用落好似無乜分別

仲早過之前27號訂果個巴打 佢delay到10月中至11月

我9月頭訂 點解會expect 11月到
Cls

美馬有貨

公平咩

寫緊個email屌7amazon

send出嚟我又要send

純幾隻雞腸 問佢點解早order遲delivery

仲話睇條bar 遲買先上岸屌佢老母

我直接問佢係咪再我cancel舊order再落過新

好撚嬲 係咪逼我買兩部

聽你地咁講。。。可能我到時都會delay 暫時唔抱十月頭到貨嘅希望

我25號訂,佢同我講expected 10月5先到...

唔好套又驚個鏡頭好易花

我遲唔緊要 但係依家先訂嘅仲早過我就屌佢老母

台灣今日開賣
所以可能呢排有貨

我又要出動了，希望今次成功

OnePlus 6已轉會Pixel 4a

希望佢會更新 如果唔係真係投訴

你地會唔會裝accubattery
check住舊電，叉到100%就響即蚊，保護舊電

bro有冇加錢俾 priority 送？

#997

成個reply loop都係苦主，好彩我早訂，我依家已經玩完 Android 10升左上 Android 11

無 純粹standard

可否自行設定叉到指定某個位就提示抆線